# Лабораторна робота 1
## «Дослідження система контроля версий GIT та налагодження
оточення Java розробника»
Виконали: Клименко Олександр, Дементьєва Олександра

Мета: Навчитися налагоджувати оточення Java-розробника. Вивчити
основи використання системи GIT. 
### Варіант 4:
Перетворення об’єму (літр, мілілітр, метр^3)
### Варіант 9:
Расчет объема параллелепипеда.